內地上月居民消費價格指數出乎意料按年跌0.5%

內地上月居民消費價格指數出乎意料按年跌0.5%
2020-12-09 HKT 09:35

內地陷入通縮。國家統計局數據顯示，反映通脹的11月居民消費價格指數(CPI)按年下跌0.5%，市場原本估計持平，10月則按年上升0.5%。

期內，食品價格按年下跌2%，非食品價格按年下跌0.1%。

另外，反映上游生產成本的工業生產者出廠價格指數(PPI)按年下跌1.5%，按月上升0.5%。

你知道太遲了，支那收緊水，上面個資產bubble好快爆

上網啲數據都好信？

0.5%咁少都好講

係出乎意料跌咁少？

糧荒但食物價格大跌

黨要佢跌就跌
好似香港確診數字咁
要佢升就升

支爆撚由高登講到連登

報復消費呢？
強勁反彈呢？

唯一解釋係共產黨買太多糧食，糧食過剩

佢地以為真係全球飢荒

唯一解釋係支黨又作數據